如果香港教育制度係用芬蘭個種

香港小朋友係童年應該會開心好多

只要唔用依家果個都會好開心

agger